唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

速龍依個名會令人心生恐懼。其實佢地裝備唔係話特別好，只係休息夠同突然出現。

佢地都只係一班狗！叫佢地跑狗算撚數啦！

唔好再叫速龍小隊！係跑狗！跑狗！

光復香港！時代革命！

走狗會唔會好聽D

食屎狗

只要人多，咪一樣笠水，似狗咁係後面咬蘿柚

走狗個走字讀出黎唔夠響量，同埋克警全部都係走狗

贊成
叫佢地速龍太撚畀臉

畜牲小隊

3點遮打花園

咪撚係，成班垃圾！
光復香港！時代革命！

推

唔好
因為所有警犬都係走狗

跑狗！！
光復香港！時代革命！

同意！
光復香港！時代革命！

全部都係畜牲！

速龍有咩好驚
出曬名係執雞食腐肉既恐龍
我地係t rex呀

講得好
中共走狗部隊

大叫"有畜牲呀!!!"

畜狗小隊

都得，總之唔好再叫佢地速龍！